5年前用400期買左新界樓，依家升左5成幾

最近估價唔夠7球

大家認為應該換返九龍細樓，定換新界大單位

一家4口，兩個小朋友就黎讀小學

7球 喺九龍冇咩選擇 wo 一係就好細 好難住一家四口
你會唔會補返一兩球？

我仲以為最多做360期，原來可以400期

如果補多2球，我諗住換村屋，不過到時怕賣樓麻煩

萬

佢想打400萬

放租呢度，租出面樓

讀小學去返啲靚校網買樓好啲喎

2012果陣按揭可以做480期（40年）,
後後金管Ban 左。

*後黎*

長知識了，謝

9,000,000選擇多好多
其實你唔怕舊 旺角佐敦好多大廈 都可以
咩四海大廈嗰啲

最理想係咁